24歲低慾望男中學畢業全職5年儲80萬月入$15,000

儲五年錢首期一半都未夠
真係陰公

咁佢又唔會買樓 有80萬 每個月繼續儲 根本唔休做 生活好輕鬆

咁勁可以無慾望

我都想可以變得低慾望啲

連登仔 月入50K 但冇首期買樓

低物慾？
如果佢個樣生好啲，有女埋身，佢會儲錢？
佢自己都知自己咩事，所以先揀逃避。
有女埋身一定當佢提款機。

佢好心就叫下雞，去下旅行，見識下個世界。
根本自欺欺人

利申：見到曾經既自己。

將佢80萬除5年似乎0家用0進修

5年都仲係得15000 可以有咩慾望？

成條毒撚咁
儲咁多錢又點女都無條

10萬點洗5年
得千零蚊個月
交稅 交通 飲食

人地80萬比晒屋企人 鬧無比家用果d擘大對眼睇完先

Btw個樣唔差，幾好，借咁多可以試下去旅行睇吓自己會唔會愛上旅行，低物慾一年4次豪遊都得，如果發覺真係唔鍾意嘅都冇所謂

低物慾萬歲

做五年野，一般人工都升到三四萬

5年儲80萬 即係一個月儲大約13333 啱入職仲要話得11000 唔洗俾家用嘅 月薪10k再加爸爸600萬買林寶啲friend黎？啲錢屋企人周轉買嗮Tesla？

連登仔fg50k

啱到不得了！